亞軍廷真係輸波輸埋品

奧狗守唔到摩迪第二球 就踢人 屌你老尾